有咩apps 取代 "和你Eat" ?

疫情關係...
都好耐無出去堂食過
以前每晚食飯都會用 "和你Eat" 你search 黃店
自從條國安法出撚左之後
就無得用呢個apps,
雖然IOS 仲有 "和你Pay" 但始終無咁方便
想問下巴絲打有無推介?

香港商店

sorry...唔記得講
我係用IOS..

Wolipay

黃藍圖鑑

呢個好似幾好
都有得揀邊區 揀咩菜
同埋link with openrice
thanks all